# glebstradal2.0
Список задач, которые должна выполнять программа:
* [x] Решение линейного уровнения
* [x] Решение квадратного уравнения
* [x] Нахождение минимального элемента массива
* [x] Нахождение любого элемента арифмитической прогрессии
* [x] Нахождение суммы арифмитической прогрессии
* [x] Нахождение суммы геометрической прогрессии
